救命

我就死，神阿，快啲救我